人都癲，大戶玩夠未，日日都陰跌

一步到位大棍落得唔得

假跌
你d詞彙好缺乏

唔係陰跌，係震倉呃貨

倉唔是咁震

咁易俾你睇到，你做左大戶啦

發夢聽到佢地話陰跌到兩萬二

唔陰跌，點入平貨之後爆升!

你自己咪又係睇260

大芋放過我啦